Python 已過時，Mulan 當戶織。CV 用中文寫上木蘭一詞簡直牛逼死了。

真係想睇下木蘭code

木蘭中出 等於 1
天可汗大點軍( ):
若 木蘭中出 少於 10:
木蘭大叫 "Hello world!"
木蘭中出添 1